[劇透]人生就像x博士

人生就像x博士，愛過變形女，愛過女特工，但是默默陪你到最後的，卻是狼人盧根。

都係有老人病